紐卡素成古天奴新球會大熱

據《法國足球》報導，紐卡素已經和巴塞隆拿取得聯繫，洽談巴西中場古天奴的轉會事宜。

古天奴目前被巴塞隆拿外借到拜仁慕尼黑，拜仁慕尼黑無意留斷他，而他亦同樣不在巴塞隆拿的計劃之內。

《法國足球》指，一旦紐卡素被收購，古天奴最有可能的去向就是紐卡素。

英國《郵報》則表示，雖然沙特財團收購紐卡素的計劃目前遇到阻礙，但最終完成收購的可能性仍然很大。

一旦財團完成收購，紐卡素方面就會對古天奴的轉會亮綠燈。

啱佢踢啦 等睇佢笑得好燦爛嘅新相

新奧雲

曼聯名叔

再下間去獌狗

柒撚到
係利都上位又覺得屈係利難為自己要去豪門巴塞
去到又踢唔掂比人當波咁踢

佢一走，利記即刻上到巔峰

脫北者嘅笑容